屌阿，夜訓爆瘡係咪好正常？

但係點解屎眼都會爆瘡嫁

This is gay

最僧gay佬